我屌你老母啊算命佬

你知唔知你害鳩我啊 屌你老母

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

書又唔撚見你讀 日撚日喺到鳩up

屌你老母個臭系咩

你害鳩我啊我屌你老母出少句聲啦傻鳩

讀多幾本書先好出嚟鳩up 啦屌

算明撚同迷信撚兩種社會垃圾必須死

JM9？

屌柒迷信撚同算命狗

fk

有無諗過係你亂信人？
教書先生都有分高低啦
何況算命既？你估學既野易？
做呢行既有好多人 但絕大多都係讀死書 跟住依書直說 唔識了解分析再整合黎表達既人

波台狗

屌你老母

錫返♥️